你班仆街廢淡同無事兒割席，我好想同無事兒講返聲

正PUT 驚西

DLLM

你班仆街引人入局，唔買為勝，現金為王

I have told you